今日DSE考嘅卷

仲有半個鐘頭都唔夠嘅時間，就要交卷。
唔夠時間填曬所有野，點算好

Pish

有冇得申請加時

pork duck guy

30分鐘都唔夠就真係垃圾左D

考試時間到，考生必須停止作答。

將交由強國評分

幾時放榜